到底幾有錢先夠膽買車仔啲波

廢撚到

2:0

nice

所以富者越富
好似樓主d咁嘅癈物咪越來越窮係有道理

岩呀 我收緊三層租又同你講咩

屌睇左半場冇睇 又會入到三粒